# 12依赖关系结构
# 我们通常如何维护依赖关系？
我们喜欢将依赖项放在项目目录中。尽可能多地。
第一个原因是能够在一台计算机上为不同的项目"安装"不同的版本。
第二个原因（更具哲学性）：我们坚定地认为，从磁盘空间仍然昂贵的时候开始，中央存储库是一个糟糕的黑客攻击。从项目的角度来看，绝对没有理由在单个位置混合或共享依赖项，它只会带来引入错误的可能性，甚至没有意识到这一点。
此策略的缺点是，我们必须避免使用不支持安装到用户定义位置的包管理器，或者将多个版本的包安装到不同的位置。在撰写本文时（2020年11月），我们对JKI的Project Dragon工具感到非常兴奋 - 见下文！

# 我们如何在项目中使用 HSE 重用库？
我们使用自己的发布自动化工具自动创建版本。我们的重用库内置于发布包中：.zip包含源分发构建结果的存档。

对于任何项目，我们获取发布包并将其内容提取到项目目录中。这样，构建的代码（例如，在其上下文帮助中带有版本号的VI）将成为项目本身的一部分。

# 我们如何促进git子模块？
我们只使用git子模块，我们认为我们想要实现修改以重用项目中的库，并从我们正在处理的项目中将这些修改推送回库的原始存储库。

我们不使用重用库的导出发布包的一个例子是hse-application-template。当我们从 中开发或测试hse 库的许多新功能时，它们被添加为 git 子模块。hse-application-template

# 源代码与包
根据所使用的打包机制，无法更改甚至查看打包库的源代码（即框图）。这要求库处于非常成熟的状态。虽然使用成熟的库是可取的，但实际上，我们发现它很有用，有时是必要的，以便能够在有意义的时候查看，调试和修改代码。

当使用源代码发行版而不是构建的（二进制）包时，我们特意用刚性来换取应用程序的灵活性，而不是库的固定接口的尴尬解决方法。

# 那么包管理器呢？
我们为通用（即与我们的hse结构无关）重用库构建VI包，因为VIPM是大多数社区事实上的标准工作方式。如果我们需要这些库的不同版本，我们会回退到我们自己的HSE发布包。

具有 VIPM 支持的通用开源项目的示例包括

GitLab API for LabVIEW
S7NetCom PLC 驱动程序
HSE 记录仪
HSE 布局管理器